{
    "name": "Ba\u0161i\u0107 Martina",
    "num_citations": 70,
    "publications": [
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Rje\u010dnik crikveni\u010dkoga govora",
                "pub_year": "2013",
                "citation": "Centar za kulturu Dr. Ivan Kostren\u010di\u0107, Crikvenica, 2013"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:hC7cP41nSMkC",
            "num_citations": 16,
            "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=18236747284477339033,11185384072735538993",
            "cites_id": [
                "18236747284477339033",
                "11185384072735538993"
            ]
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Kvantitativna sociolingvisti\u010dka analiza crikveni\u010dkoga govora (doktorska disertacija u rukopisu)",
                "pub_year": "2012",
                "citation": "Filozofski fakultet u Zagrebu, 2012"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:j3f4tGmQtD8C",
            "num_citations": 10,
            "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=8219089690229146264,17119129611838165473",
            "cites_id": [
                "8219089690229146264",
                "17119129611838165473"
            ]
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Crikveni\u010dki poredbeni frazemi i njihovi ekvivalenti u hrvatskome jezi\u010dnom standardu",
                "pub_year": "2012",
                "citation": "Rasprave: \u010casopis Instituta za hrvatski jezik i jezikoslovlje 38 (2), 357-384, 2012"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:9yKSN-GCB0IC",
            "num_citations": 9,
            "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=6576868929926584024,14348086721002910918",
            "cites_id": [
                "6576868929926584024",
                "14348086721002910918"
            ]
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Crikveni\u010dka toponimija",
                "pub_year": "2009",
                "citation": "Folia onomastica Croatica 18, 1-52, 2009"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:d1gkVwhDpl0C",
            "num_citations": 8,
            "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=16919274123938493565,14160324764388770791",
            "cites_id": [
                "16919274123938493565",
                "14160324764388770791"
            ]
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Hrvatska dijalektolo\u0161ka istra\u017eivanja - \u0161\u010dera, danas, jutra",
                "pub_year": "2016",
                "citation": "Croatica: \u010dasopis za hrvatski jezik, knji\u017eevnost i kulturu 40 (60), 63-74, 2016"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:r0BpntZqJG4C",
            "num_citations": 6,
            "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=14783949081293421204,11812623242941600407",
            "cites_id": [
                "14783949081293421204",
                "11812623242941600407"
            ]
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Pomicanje naglasaka na prednaglasnicu u imenskih rije\u010di u mjesnome govoru Crikvenice",
                "pub_year": "2008",
                "citation": "Rasprave: \u010casopis Instituta za hrvatski jezik i jezikoslovlje 34 (1), 1-14, 2008"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:2osOgNQ5qMEC",
            "num_citations": 6,
            "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2636035400942073118,8548067197579071257",
            "cites_id": [
                "2636035400942073118",
                "8548067197579071257"
            ]
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Inovacije i ujedna\u010davanja u nekim mno\u017einskim oblicima imenica u crikveni\u010dkome govoru",
                "pub_year": "2014",
                "citation": "Hrvatski dijalektolo\u0161ki zbornik 19, 1-23, 2014"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:qjMakFHDy7sC",
            "num_citations": 3,
            "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=919001420372395889,6922159204399184732",
            "cites_id": [
                "919001420372395889",
                "6922159204399184732"
            ]
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Frazemi strukture raditi (\u010diniti, napraviti) + \u0161to u rje\u010dnicima \u010dakavskih govora",
                "pub_year": "2022",
                "citation": "Kontaktna dialektologija na obmo\u010dju med Alpami in Jadranom. V spomin \u2026, 2022"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:HoB7MX3m0LUC",
            "num_citations": 2,
            "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=11084932136644915960",
            "cites_id": [
                "11084932136644915960"
            ]
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Pune ruke posla\u2013frazemi sa somatskom sastavnicom ruka u rje\u010dnicima izvornih \u010dakavskih govora",
                "pub_year": "2020",
                "citation": "Filologija 75, 67-97, 2020"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:hMod-77fHWUC",
            "num_citations": 2,
            "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=12681205580292157622,10438927012888592482",
            "cites_id": [
                "12681205580292157622",
                "10438927012888592482"
            ]
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Varijabla G jd., NA mn. imenica \u017eenskoga roda u crikveni\u010dkome govoru",
                "pub_year": "2016",
                "citation": "Rasprave: \u010casopis Instituta za hrvatski jezik i jezikoslovlje 42 (2), 289-307, 2016"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:mB3voiENLucC",
            "num_citations": 2,
            "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=3881802225839974532,6373881987659423321",
            "cites_id": [
                "3881802225839974532",
                "6373881987659423321"
            ]
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Fonem/d\u2019/\u2013hod po rubu \u010dakavskih ekavskih konsonantskih inventara",
                "pub_year": "2015",
                "citation": "Vi\u0161ejezi\u010dnost kao predmet multidisciplinarnih istra\u017eivanja - Zbornik radova \u2026, 2015"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:hFOr9nPyWt4C",
            "num_citations": 2,
            "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=1258893018628708565",
            "cites_id": [
                "1258893018628708565"
            ]
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Kad slika ne govori vi\u0161e od tisu\u0107u rije\u010di",
                "pub_year": "2023",
                "citation": "Hrvatski jezik: znanstveno-popularni \u010dasopis za kulturu hrvatskoga jezika 10 \u2026, 2023"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:rO6llkc54NcC",
            "num_citations": 1,
            "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4647993544668788155",
            "cites_id": [
                "4647993544668788155"
            ]
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Nove spoznaje o prijedlogu zi u sjeverno\u010dakavskom arealu",
                "pub_year": "2017",
                "citation": "Hrvatski dijalektolo\u0161ki zbornik 21, 1-13, 2017"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:HDshCWvjkbEC",
            "num_citations": 1,
            "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=2242259926029524803,17619033903144217982",
            "cites_id": [
                "2242259926029524803",
                "17619033903144217982"
            ]
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Fonolo\u0161ke jezi\u010dne zna\u010dajke neobjavljene pjesni\u010dke zbirke mladoga gri\u0161koga pjesnika i \u0161ansonijera Nevena Barca",
                "pub_year": "2015",
                "citation": "Vinodolski zbornik: godi\u0161njak za gospodarstvo-turizam, povijesnu i kulturnu \u2026, 2015"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:L8Ckcad2t8MC",
            "num_citations": 1,
            "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=9058431583874021445,14869968009996777516",
            "cites_id": [
                "9058431583874021445",
                "14869968009996777516"
            ]
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "\u010cekavski rje\u010dnik (Ivan Mahulja: Rje\u010dnik omi\u0161aljskoga govora, Rije\u010dki nakladni zavod\u2013Op\u0107ina Omi\u0161alj, Rijeka\u2013Omi\u0161alj, 2006.)",
                "pub_year": "2008",
                "citation": "Rasprave: \u010casopis Instituta za hrvatski jezik i jezikoslovlje 34 (1), 484-490, 2008"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:u5HHmVD_uO8C",
            "num_citations": 1,
            "citedby_url": "https://scholar.google.com/scholar?oi=bibs&hl=en&cites=4228587921413926058",
            "cites_id": [
                "4228587921413926058"
            ]
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Trokomponentni \u010dakavski frazemi s imenicom \u010dovik",
                "pub_year": "2023",
                "citation": "O jeziku zboriti. Zbornik radova u \u010dast prof. dr. sc. Nedi Pintari\u0107 \u2026, 2023"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:abG-DnoFyZgC",
            "num_citations": 0
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Za\u010d se re\u010de\u2026? Frazemi, izreke i poslovice crikveni\u010dko-vinodolskoga kraja.",
                "pub_year": "2021",
                "citation": ""
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:SeFeTyx0c_EC",
            "num_citations": 0
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "\u201eVE NAM JE SRCE NA MIESTI \u201c\u2013O RJE\u010cNIKU SVETOMARSKIH FRAZEMA I POSLOVICA (An\u0111ela Fran\u010di\u0107 i Mira Menac-Mihali\u0107,\u201eRje\u010dnik frazema i poslovica me\u0111imurskoga govora Svete Marije. Kaj \u2026",
                "pub_year": "2021",
                "citation": "Croatica: \u010dasopis za hrvatski jezik, knji\u017eevnost i kulturu 45 (65), 255-260, 2021"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:g5m5HwL7SMYC",
            "num_citations": 0
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Iz frazeologije \u0111ur\u0111eva\u010dkoga kajkavskog govora",
                "pub_year": "2021",
                "citation": "Hrvatski dijalektolo\u0161ki zbornik 25, 1-15, 2021"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:70eg2SAEIzsC",
            "num_citations": 0
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Mir(i)ni frazemi - \u010dakavski frazemi sa sastavnicom mir",
                "pub_year": "2021",
                "citation": "Kroz prostor i vrijeme. Zbornik u \u010dast Miri Menac- Mihali\u0107., 339-355, 2021"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:35N4QoGY0k4C",
            "num_citations": 0
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Vje\u0161tice u hrvatskoj frazeologiji",
                "pub_year": "2020",
                "citation": "SLAVOFRAZ 2019: Percepcia nadprirodzena vo frazeol\u00f3gii, 12.\u201313. 4. 2019 \u2026, 2020"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:RGFaLdJalmkC",
            "num_citations": 0
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Morfolo\u0161ke jezi\u010dne zna\u010dajke neobjavljene pjesni\u010dke zbirke mladog gri\u0161kog pjesnika i \u0161ansonijera Nevena Barca",
                "pub_year": "2020",
                "citation": "\u010cakav\u0161tina: \u010dakavski idiomi i hrvatski jezi\u010dni identitet \u2013 zbornik radova \u2026, 2020"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:BqipwSGYUEgC",
            "num_citations": 0
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "The analysis of the social network from the quantitative sociolinguistic research of the local vernacular of Crikvenica",
                "pub_year": "2019",
                "citation": "Language and its effects: proceedings from the CALS Conference 2017, 153-167, 2019"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:YFjsv_pBGBYC",
            "num_citations": 0
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "O neocirkumfleksu na sjeverozapadnom \u010dakavskom podru\u010dju",
                "pub_year": "2018",
                "citation": "Hrvatski dijalektolo\u0161ki zbornik, 157-160, 2018"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:lSLTfruPkqcC",
            "num_citations": 0
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "\u010cakavski markeri senjskoga govora",
                "pub_year": "2016",
                "citation": "Hrvatski dijalektolo\u0161ki zbornik, 1-12, 2016"
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:dhFuZR0502QC",
            "num_citations": 0
        },
        {
            "container_type": "Publication",
            "source": "AUTHOR_PUBLICATION_ENTRY",
            "bib": {
                "title": "Dokument crikveni\u010dkoga \u010dakavskoga govora",
                "pub_year": "2012",
                "citation": ""
            },
            "filled": false,
            "author_pub_id": "AEqarE0AAAAJ:f2IySw72cVMC",
            "num_citations": 0
        }
    ],
    "co_authors": [
        {
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "scholar_id": "v2KLe5gAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST",
            "name": "Barbara Kova\u010devi\u0107",
            "affiliation": "znanstveni savjetnik, Institut za hrvatski jezik i jezikoslovlje"
        },
        {
            "container_type": "Author",
            "filled": [],
            "scholar_id": "6thW4NwAAAAJ",
            "source": "CO_AUTHORS_LIST",
            "name": "Marija Malnar Juri\u0161i\u0107",
            "affiliation": "Vi\u0161i asistent, Sveu\u010dili\u0161te u Zagrebu"
        }
    ]
}